越南航空仍然維持「台北、高雄，台灣」、「香港，香港」

越南不朽唔gur贏國
而且越航係國企
唔出奇

唔加個國字喺後面已經好比面

越航因航有SHARE CODE

唔係共產國家黎咩
你地中國仲要幫手打贏美帝

瞓咗30年，1978年中越已經反咗面

達美連結

達美國家地區選項台灣還在

會唔會有啲公司出口術
話就話轉
但係拖一排先

咁多國家唔gur，但係得一個國家唔改？

因為超唔gur囉

中國嘅情況只可以用幾個字形容

人人得而誅之

改唔改連登仔都係搭ga啦